屌那星! online learning 唔小心試玩左分享主螢幕比miss 但我係一邊睇AV 一邊上堂

屌! 佢又接受左switch 左我個主螢幕
跟住成班知道左我睇AV 仲要睇緊最刺激就中出果幕
跟住我呆左30秒先知要熄左個程式佢
依家點算好? 唔知會唔會有處分
有冇人可以教我點做?

冇事 MISS都睇緊GV

佢教咁書 以為我分享主螢幕比佢係有問題問佢............

5/10

有冇錄影

之後熄左又當冇事繼續教書
其實D professor 係唔係見慣世面?
所以可以當咩事都冇發生?

好似有

1/10

問吓遺傳學上問題

跟住成班知道左我睇AV
仲以為有得加甜 rip

seed??

啲 Miss 咩嘢都見過啦
30歲樓下就直頭有興趣啦

好彩你唔係睇gv

開心share 好事嚟